不如都整個女性專用ATM

諗住禁個錢食晏 去到有兩部atm
一部有4,5個男人 另一部有4,5 個女人 之後我排左男人條隊 到我禁完錢 另外一條隊郁都無郁過
如果有女性車廂 咁點解唔可以都有女性atm

整埋間女性專用7仔 / OK

排隊唔係企短個條
係要排少老人師拉個條

On9 係都整男性專用
女性專用啲女人都可以用普通個啲

女權 衝緊黎，樓主快走

你錯了 應該整個男性專用嘅先得

就算整左女性專用atm，d女人見到咁多人，都係會去返正常條隊排

你岩

英雄所見樂瞳

好奇怪上咁多年高登都話整 女人專用atm, 但個邏輯根本就係錯, 但又一直照咁講

男廁mix atm算啦

sor 係要整男性專用 係我錯

但ATM通常都會有CCTV

女人使用提款機步驟

1. 一路玩電話一路排隊
2. 到自己都唔知，要後面個人提佢
3. 行到部機面前，覆埋個whatsapp先
4. 開snapchat，影比人睇佢去禁錢
5. 開instagram，post自己用櫃員機上story
6. 係個亂到仆街既手袋入面搵銀包
7. 搵左5分鐘，發現銀包係褲袋
8. 係銀包入面拎左張中銀卡入落恆生機
9. 入番張恆生卡
10. 企係到諗密碼
11. 錯撚左
12. 再入一次 (禁密碼時會企到埋一埋遮實 但又睇唔撚到keyboard 又要烏底身睇返)
13. 再錯
14. 再入，終於岩
15. 先查下户口有幾錢
16. 再去轉帳
17. 係手機搵番間ig shop個acc no.
18. 打錯acc no.
19. 打岩，打金額
20. 提款
21. 拎200蚊
22. 拎卡拎收據
23. 放番張卡同收據入銀包
25. 放銀包入袋
26. 走
27. 比後面位先生提佢未拎錢
28. 拎番錢
29. 係個袋搵銀包
30. 放番d錢入銀包
31. 走

秒經

唔駛咁麻煩
整一部專門係特快機 每個指令都限5秒內做完
過左時限就彈卡 再入就即刻食卡
咁咪唔駛怕俾人話歧視女人

on99
前日已經發生一次
有個女人係前面，atm前面搵緊唔知入邊張卡
搵到入左卡之後，
check結餘
ok, 轉賬
再check結餘
ok, 提款
又再check結餘
拎卡

我屌佢老尾，check多幾次會多d錢架
成堆人排緊隊，係咪要咁撚反智？
用6位數字保護得嗰4位數字都咁撚驚，check你老母咩

將結餘固定顯示係正下方，廢事佢狂check

使用時間為2分鐘(唔計loading)，等佢習慣喺撳機前諗定要做嘅野

同一張卡喺5分鐘之內只可以login2次

贊成呀DNGH